北斗之拳傳承者再臨#1 你已經課了

官網:

今日晏就岩岩開服

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

很多bug

一般

抽個d角麻麻地吸引
同之前一隻聖鬥士同一個模咁濟

已棄 垃圾vip 限定角色 玩法沈悶

大陸驚咁 不了

D 畫面真係麻麻
同埋第一水俾D 垃圾俾人抽
玩多一星期睇下點先

有冇巴打有server 1 既account唔玩?
d friend響server1 , 但爆左入唔到

玩左幾日其實隻GAME 唔預你下下即抽人.
反而預你慢慢合人
我覺得唔太差WOR

無乜人玩

主題輸咗
如果用人中會好啲

人中已經有手遊了 春日一番

個隻真係仲衰過呢隻

連打既動畫都冇
又冇桐生一馬

雖然我睇唔明日文

不過對春日一番既故事完全冇興趣

成隻驚悶到癲

而家入唔到game

終於抽中西恩

連登有冇公會?

咁靜既...

睇黎唔使玩講都冇人講

咁撚悲哀
睇嚟大家太年輕
北斗唔係大家嘅童年回憶
所以冇乜人玩

係隻驚太垃圾

換皮遊戲，玩咗一陣冇玩